上網叫續約 但想轉有1000mb既上網公司

仲有半年已經叫我續約
本身用開hkbn 但係話我住個到冇曬1000m port
想知邊間公司係我住個到有

唔係打手唔係sales
不過我最近hkbn 500mb 轉左 Smartone 1000mb

速度快一倍 價錢仲平一半

不過未生效未有包膠

用左hkbn十幾年乜優惠都冇
有冇smartone sales

直接上網登記有$200回贈
平過街檔sale,即刻打去第二日即裝

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50